<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:base="en">
	<title>Ulli Frydenlund Blog</title>
	<subtitle>Это мой личный блог, в котором я буду публиковать все свои мысли.</subtitle>
	<link href="https://ullifrydenlund.github.io/feed/feed.xml" rel="self"/>
	<link href="https://ullifrydenlund.github.io/"/>
	<updated>2023-08-31T00:00:00Z</updated>
	<id>https://ullifrydenlund.github.io/</id>
	<author>
		<name>Ulli Frydenlund</name>
		<email>ullifrydenlund@proton.me</email>
	</author>
	
	<entry>
		<title>Привет Мир!</title>
		<link href="https://ullifrydenlund.github.io/blog/helloworld/"/>
		<updated>2023-08-31T00:00:00Z</updated>
		<id>https://ullifrydenlund.github.io/blog/helloworld/</id>
		<content type="html">&lt;p&gt;Привет, мир! Вот мой блог и увидел свет. Я давно вынашивала идею создания такого блога, летающего где-то далеко в космосе, в глубинах интернета, куда бы я могла высказывать всё то, что накопилось внутри.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Начнём, пожалуй, с представления себя. Меня зовут Улли, живу я в далёкой северной стране (не важно в какой, просто далеко на севере), веду обычную одинокую жизнь (работа-дом). Занимаюсь рунами и древнеисландской магией (Северная Традиция, короче говоря), с богами пока не контактировала, но всуе упоминаю.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Поначалу, я хотела вести этот блог на английском, но, думаю, это бы усложнило задачу &amp;quot;выплёскивать&amp;quot; свои мысли на бумагу. Хоть я и хорошо знаю английский, но не настолько, чтобы вот так вот бегло и на лету превращать поток мыслей в связную речь. Ещё более усложняет задачу и то, что я учусь &amp;quot;печатать правильно&amp;quot;. После того, как я уже больше десяти лет печатаю двумя указательными пальцами - это настоящие муки. Но человеческий разум - штука гибкая, и поэтому, день ото дня, становится чуть легче.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Осень началась очень резко и внезапно. 26 числа, в воскресенье, я выглянула в окно и поняла, что наступила осень. Очередное одинокое лето прошло мимо меня. Я возлагала на это лето большие надежды. Весной я думала: &amp;quot;Да, это лето будет особенным! Оно не будет похоже на другие, в этот раз я точно оторвусь по полной и исполню все свои мечты!&amp;quot;, однако оно оказалось таким-же беспонтовым как и все предыдущие. Единственное, чем я довольна, так это тем, что я стала лучше как человек.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Эти последние два года были наполнены работой над собой, тяжёлой и изнурительной работой, которая наконец начала приносить плоды. Расскажу поподробнее. Весной 2021 у меня произошло настоящее пробуждение от &amp;quot;спячки&amp;quot;. Мой дремучий разум, привыкший жить инстинктами и симуляцией нервной деятельности, внезапно решил проснуться. Я резко осознала, кем я была, и кем я не была, и что я упустила, пребывая в друмане компьютерной игровой зависимости. Удар был сильным. Год невыносимых страданий, реки пролитых слёз. С начала весны 2022 все эти лужи слёз и крови собрались в нечто целое и получилась я. Я та, что я сейчас. Не устаю задавать себе вопрос, смогла бы я стать лучше и как-то возвыситься над самой собой, если бы не все эти мучения. Конечно, я бы предпочла не переживать всего этого, но где бы я тогда была и смогла ли пойти по жизни дальше, выше, лучше и качественнее? Вопрос сложный, но произошло то, что произошло.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Сейчас моя главная цель в жизни - стать счастливой. У меня есть хорошая работа, полученная в результате тех же страданий, превозмоганий и пресиливания своих супер-сильных-комплексов - это уже 1 балл. Более десятка лет сидения в своей комнате в свету монитора, детские комплексы, в том числе комплекс неполноценности и боязнь людей - букет, несовместимый с жизнью, как я считала. Безуспешные поначалу попытки социализироваться, с мыслями: &amp;quot;Я никогда не стану нормальной, я никогда не стану чьим-то другом, я никогда не смогу общаться с людьми&amp;quot; начали постепенно, понемногу приносить плоды. Взять себя за волосы, пересилить себя и подойти к человеку, чтобы что-нибудь у него спросить - это было сложно. У меня возникали проблемы даже при общении с людьми по рабочим вопросам, но через боль и мучения я преодолеваю эти комплексы, один за одним.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Самая главная мысль, которую я осознала, это что люди - не телепаты. Если у тебя проблемы, если тебе плохо - люди не могут этого знать, это невозможно. Пришёл момент, и я высказала все свои проблемы и преживания вслух. И после этого сразу же нашлись люди, готовые помочь, выслушать, дать совет. Если бы не эти люди, я бы уже вскрылась, честно.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В общем, как то так, для начала. Так это и работает: сидишь над пустой страницей и думаешь: &amp;quot;Что писать? Писать нечего!&amp;quot; и туту бабах - целое сочинение родилось. До скорых встреч, ваша Улли.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;picture&gt;&lt;source type=&quot;image/avif&quot; srcset=&quot;https://ullifrydenlund.github.io/img/z0VYMiWw6I-608.avif 608w&quot;&gt;&lt;img alt=&quot;Прекрасная северная Осень&quot; loading=&quot;lazy&quot; decoding=&quot;async&quot; src=&quot;https://ullifrydenlund.github.io/img/z0VYMiWw6I-608.webp&quot; width=&quot;608&quot; height=&quot;342&quot;&gt;&lt;/picture&gt;
&lt;a href=&quot;https://ullifrydenlund.github.io/img/DCIM-01.webp&quot;&gt;Открыть фото&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
	</entry>
</feed>
